有冇巴打入手左 MSI Optix MPG27CQ 電競mon?

比佢個144hz 曲面 吸引左
食雞都食得舒服d
我睇過同款佢有一隻係1080
不過最後都係想揀分辨率2k
上格價網睇就hkd5700
個價通常都唔真
有冇巴打有用哩款mon?
價錢同邊間買平？

電競
食雞

Massdrop咁啱有

仲有3日

samsung chg70 hkd5480

呢隻sell 同 Steelseries 搞 software ，好似幾正！